其實開藥房算唔算好偉大?

醫生行衣為左醫人

藥房賣藥都係為左救人

所以係在情在理都應該一樣,開得藥房都係想幫下人

以前可能係
但自從自由含會黎掃奶粉之類野之後........

睇間藥房主攻咩就知

有貢獻 會回饋社會
好多工都好偉大架

香港一日冇醫藥分家
開藥房都係賣奶粉紙巾水保健品為生
有幾多人傷風咳痾嘔會去藥房配藥

btw只係講公道說話，就算唔鍾意支那人都係咁講

賣奶粉紙巾都係想幫下人姐,等大家有得買

藥房兩倍價搶舖位

其實有唔少藥房賣既野有啲係唔多見得光

做保險都係想幫人

好多藥房仔黃